香港仔隧道 要人！！！！！

有冇南區人

可以點做？

平時都自動塞個零鐘

今日順到呢，出面路都好順暢

求塞 想被罷工

黎緊現場點

平時都好塞
仲要人?